超模水原希子快閃香港

日本混血女星水原希子簡直是「香港迷」，一有機會就會到香港旅遊。日前她剛在上海出席完活動後，就隨即飛到香港享受假期。今天希子發布在港的旅遊照到Snapchat，今天她除了到香港仔出海外，亦有到涼果店買手信，不知道她下一站行程是不是會食她最愛的皮蛋粥呢？

其實希子真的十分喜歡香港，經常在Instagram宣傳香港美食和靚景，今年一月她更獲香港旅遊發展局邀請擔任香港觀光親善大使。這個旅遊大使十分盡責，視香港是她家，她曾表示自己來港超過10次以上。另外，她又不時會在媒體面前「賣口乖」大讚香港，亦曾穿三點式為CNN STYLE拍香港觀光短片。

水原希子活潑又大方，而且喜歡識朋友，因此在演藝圈結交不同地區藝人，包括王菲愛女竇靖童、Angelababy等，因此希子喜歡香港都不無原因。正因為希子有那麼多香港朋友，所以她就會經常在香港旅遊，順便與好友們聚舊

講到好似佢日本溝唔知邊到咁,點知原來都冇日本血統

佢做到model係咪身形好

因為混血

大家都係亞洲人混白人,leah dizon混得咁正,佢就混得咁柒

因為有獨特既魅力呱

利申：唔識欣賞佢個樣